RefereeManager – Das Nutzerhandbuch
===================================

.. image:: /_static/icon-64.*
	:alt: Logo – eine gelbe und eine rote Karte
	:align: right

.. highlights::
	Schiedsrichterverwaltung für Tischtennis

.. toctree::
	:maxdepth: 2
	:caption: Inhalte:

	intro
	install

Der *RefereeManager* ist eine Schiedsrichterverwaltung für Tischtennisschiedsrichterinnen, von :abbr:`VSR (Verbandsschiedsrichterin)` bis :abbr:`IU (International Umpire)`.

Andere Sportarten werden nicht explizit unterstützt, evtl. kann die Software aber auch dafür eingesetzt werden.

Die Anrede in diesem Handbuch ist durchgängig weiblich.
Personen anderen Geschlechts können natürlich verwaltet werden bzw. das Programm bedienen.

.. note:: Das Programm ist noch stark in der Entwicklung.

	Bis zur Version 1 kann sich insbesondere das Datenmodell noch ändern, ohne dass eine automatische Datenübernahme angeboten wird.
